有朋友要換腎，有無捐肝女的聯絡資料？

佢左邊臀就快唔得，已經洗到爛，有無人可以叫佢再捐個臀出來

所以換腎定臀？

腎，太急打錯sor

上中國買啦

你個腦都要換wo 唔爭在叫佢捐埋啦

要留返個右腦俾損肝女，俾佢喺往後嘅人生繼續感性一下

咪用右邊囉

犯法

help

事在人為

諗住出幾錢
印尼好多新鮮貨

香港邊使錢？

香港好多大愛既人架啦

抽水抽得好撚好笑 就嚟要笑

點樣可以洗爛個賢？

有冇人笑咗
有冇人笑咗
有冇人笑咗
好撚好笑要問三聲

好撚煩阿你條on9仔，抵撚你破產

大家可以睇下樓主上一個post
就知佢係個傻鳩
唔曬理佢架

屌你老母